［熱血］集齊三種屬性，就可以打低赤匪

土屬性 — 抵制tvb戰士

facebook：
TG:
TG grp:

火屬性 — reddit 戰線

Group invite link:
Channel:
新手必睇，唔睇玩唔到reddit：

水屬性 — twitter戰線

@TwitterHelpBot

手足，歡任回歸戰線

揀好屬性，係telegram另設folder安放你揀既任務channel，提醒自己有新任務

五毛，快啲話我水d年輕人送頭啦

送頭

樓主正一冷氣軍師

M屬性

中二病

大家肯做任，我做on9仔有咩所謂

Push

木屬性既痴紙師又冇
連金屬性既經濟圈都冇

【TVB廣告商】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)

科技戰
全民 linux

咁心急，有300人理我先算la

金屬性係支持黃色經濟圈

你係鬼！

CCTVB戰線呢?

Sorry

果然冇睇錯，個個都話你五毛，一早知你係手足想加入？

第一個就係

我最鐘意同鬼玩

地風火水
樓主講左地火水
所以風係冷氣軍師?

諗唔到

有d中二......

咩姐

不了

推